日經post姐弟戀,姐姐女朋友好正

姐弟戀
大家接唔接收到姐姐女朋友結個婚，因為佢老公扑街，不過好快離左婚

Over over roger that!

ok

大家接唔接受到姐姐女朋友結過婚，因為佢老公仆街，不過好快離左婚

你講野有鄉音？

收到

下

如果我係男, 我唔會接受姐姐
除非佢超索, 身材又好啦
無理由有後生女唔鍾意架嘛
再過一排姐姐就變姨姨

楊思琦咁樣？

可以做炮友
利申:絲

林志玲咁樣

黃夏蕙咁樣

你食埋我份

好想搵姐姐女朋友

超索

我唔識中文好正常 我日本人

姐姐先有女人味
啲死妹發育不全咁邊個要

真係好睇佢性格
揀左仆街老公無人想
經歷左咁多如果仲係柒柒下就算搵個大過自己都難喇仲話要縛住個細過自己真係唔出盡渾身解數都唔掂
最重要係佢想係段新感情得到咩 擺爛人生玩玩下 定真係想為未來打算同佢chur唔chur住再結婚 (年紀唔會太細) 佢等得弟弟應該易接受同頂得順